It’s just a story!

某一年，政府經濟不景，失業率大增。國家外憂內患 : 外面有其他國家打擊，內部有權力危機。人心渙散，國家面臨覆滅。忽然某菜市場爆發新型病毒感染。三大河流同時迅速受污染。政府新聞若穩若現咁發放病毒感染消息，一方面控制評論，滅聲，另一方面又默許某啲消息廣傳一段時間，造成一段時間內人心惶惶，傳言四起。

結果人民只能依賴某政黨，該政黨亦係病毒肆虐得差唔多之後成功研發疫苗。最後風平浪靜，病毒風波得以解決。人心歸邊，支持政黨。經濟問題，失業問題迎刃而解。

我只係講緊套V煞姐大家仲唔帶口罩？

買口罩攻略

推

。